［認真請入］關於打

最新條片有冇睇？盲僧先q後踢，對面落單者一仆街全team 人圍埋去一齊gank. 爽到呀。與有榮焉。

成日對線，對親線都輸。
仲對線。屌你咩。
gank9佢老母臭la.

引對面over extend, 入jungle 窄路自然有人幫你gank.

記住！

1. 人多打人少

2. 打完即走

3. 唔對路速逃，亂走亂遊去另一條lane或jungle有機會又返去第一點。人多打人少。

=====

第一點是所有gank 的重點。

你睇片best riven na一挑三反殺乜乜乜。屌，正常人就做返正常野。逞英雄，明明人地就六神裝出齊，你自己得一兩件甲，對乜鬼線，梗係縮la. 未出攻裝就戀戰，學人正面挑，作死只會白送人頭，但唔想返歸afk，咁點？

引對面over extend, 入jungle 窄路自然有人幫你gank.最新條片有冇睇？盲僧先q後踢，對面一仆街全team 人圍埋去一齊gank. 爽到呀。

第二點係新手常犯錯誤。
過份戀戰，貪人頭。
被反gank.
被反gank.
被反gank.
唔係次次有燈籠拉返你出尼架

有時就算冇人頭冇作為，迫個回城都有so.
迫三萬幾次回城，即可爆主堡（認真）
唔使佔lane，唔使攻塔，唔使圍主堡呢d咁risky 戰術。

第三點係弱裝隊唯一出路。
強裝迫團戰，弱裝靠食gank.
千古不變定律。

屌你班柚仔打左咁多年LOL連最基本野都唔記得。你學過，點叫學識？用得返出先叫識。

五年前玩呢隻game,個個新手一味死衝爛衝，當時我係咁叫人插ward冇人聽。而家時時有人幫你插晒ward. 請務必一邊對線一邊睇地圖。引gank是王道。有時隊友對線太專注，忘記左睇既時候，麻煩點都留一個睇map 點ping.

隊友ping, 你咪理， 總之縮左先冇死，玩左咁多年經驗之談（利申美服bronze5)。重點不在對線，因為弱裝根本對線唔掂架，be water。轉個圈其實咪條lane咪又係返度。你縮反而有機會引到over extend tim. 搵機會gank 才是王道。

祝各位武運昌隆。